出擊呀香港人！快d簽完推比美國國會議員同外媒睇

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

大家下面留言可以美國國會議員contact 包括email同Twitter

仲有外國媒體的email和Twitter

將聯署比佢地睇

叫國會出手

社會信用體系殺到黎，立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

push

Pish

pish

Push

大家可以係Twitter留言比佢哋，叫佢哋睇睇聯署，歡迎大家填埋佢哋email同埋寫埋其他參議院、眾議員資料

Twitter
Marco Rubio @marcorubio
Tom Cotton @TomCottonAR

推

大家可以係Twitter留言比佢哋，叫佢哋睇睇聯署，歡迎大家填埋佢哋email同埋寫埋其他參議院、眾議員資料

Twitter
Marco Rubio @marcorubio
Tom Cotton @TomCottonAR
Rep. Chris Smith @RepChrisSmith

大家可以係Twitter留言比佢哋，叫佢哋睇睇聯署，歡迎大家填埋佢哋email同埋寫埋其他參議院、眾議員資料

Twitter
議員
Marco Rubio @marcorubio
Tom Cotton @TomCottonAR
Rep. Chris Smith @RepChrisSmith

外國傳媒
Fox News @FoxNews

之前啲聯署係令到人哋嘅議員提出法案
但係pass唔pass就等佢哋自己拆啦
干預人哋立法權做乜

你十萬人求佢pass就pass
咁兩院仲要嚟做乜
啲議員唔使要啦

連登仔好撚廢 推咁耐都未夠

有𨶙用咩，唔通美國出兵隱形戰機轟炸香港呀

簽阿喂

This bill has a 76% chance of being enacted.
希望

摊

呢個搞咗咁多人得咁少人簽

覺得嬲嘅入嚟簽名啦

推上熱門

簽咗啦，推！

推推推

得咁少人有冇搞錯, 我冇野講

60,000都唔夠

已簽

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩！

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

人呢

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

我無野講

推呀！ ！！五萬都未夠！！！

我

人地都講到明當你只係condom
都仲要where 爛塊面搵人幫
靠自己啦

Push俾多啲人睇
法案通過可以制裁遺反民主人權既人
同埋要香港2020推行真普選
唔理佢地係咪真係會執行
但有把刀喺度點都有阻嚇作用
被制裁人士會被禁止一切同美國有關既交易包括使用美金等等

唔理佢當唔當我地係condom
但法案已經提出咗 等國會通過
係Marco Rubio自己提議立法
我地無where爛塊面

屌你地老母
簽啦仆街

你理閪得佢con唔condom
簽啦

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

各位記得簽完後官方會send個email俾你，要入去㩒埋confirm 先會計你簽左

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

幫手推

推，仲有4萬，pls help

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

人哋美國講到明幫你都唔簽搞錯

推呀屌，正經野

推呀

試著說

兄弟爬山，各有各做

不割蓆，不分裂

Ok

淨係連登推唔會夠人，大家記得轉晒出其他社交網站發大佢。